從前我會使你快樂

現在卻最多叫你寂寞

現在乜鳩都唔係

love is one big illusion